點解講左咁耐組織工會，都冇人理？

一早已經有人成立左telegram group

今日連民陣都咁生性呼籲我哋成立工會，我哋要成立100萬人既工會！

tui

推

Push

上熱門

因為無領袖

唔係，因為大家好慢熱，成日用習慣做野

因為一個行業太多藍同廢老
淨係叫黃既罷根本冇作用

唔係
係大把黃既都唔撚想罷

咩叫*成日用習慣做嘢*？

無人理？
有7個已經登記左， 批埋， 收緊會員
仲有20幾個申請緊

大把手足係後面做緊野你見唔到啫

係啲nothing to lose嘅人最想罷

組

陳奕迅好耐之前喺頒獎禮都話搞工會架，後尾比人屌完之後就無咗件事好似

push

事實就係根本跟唔到咁多人所以個個都唔罷
你一個office 連一半人罷都做唔到既話， 醒目既根本唔會罷
你格硬屌柒果幾個黃叫佢罷工只會害左佢

試問有邊個夠膽話佢果行有超過一半係黃， 而唔係港豬/ 藍？

你呢句係岩
不過好多人唔知自己都係nothing to lose姐
仲供緊樓果d想點走

UP

你認為你重有野lose?

自覺無嘢輸嘅人就去做爛頭卒啦，all the best

就算100萬人入group 罷既都係得100人

咁不如唔好叫自己做黃

職工盟 人哥手下咁多公會
點解唔出黎 教下我地點罷工

職工盟目前共有95個屬會，成員包括（節錄）：

香港交通運輸業職工聯合會，登記會員
香港鐵路公司員工協會，登記會員1411人
九巴員工協會，登記會員735人
新世界第一巴士公司職工會，登記會員647人
城巴有限公司職工會，登記會員381人
旅遊巴士司機工會，登記會員144人
交通事業從業員協會，登記會員2634人
物流及貨櫃車司機工會
運輸及物流業職工會
中港貨運司機龍眼協會
香港碼頭業職工會，登記會員314人
國泰航空公司空中服務員工會，登記會員7222人
英航香港機艙服務員工會 ，登記會員64人
港龍航空公司空勤人員協會
維珍航空香港空中服務員工會
怡中航空職工會，登記會員200人
港龍航空機師協會
香港航空機組人員協會
香港旅遊業（外遊）領隊及導遊工會
混凝土業職工會
建築地盤職工總會
香港泥頭車司機協會
紮鐵業團結工會
建造業議會職工會
太古飲料（香港）職工總會，登記會員594人
飲食及酒店業職工總會
香港雀巢職工會，登記會員113人
香港屈臣氏公司職工會，登記會員173人
維他奶職工會，登記會員134人
香港家務助理總工會
印尼移工工會
菲律賓移工工會
泰國移工工會
香港亞洲家務工工會聯會
香港物業管理及保安職工總會
衛安職工會
清潔服務業職工會
校園設施管理有限公司職工會
社區及院舍照顧員總工會
電視製作及廣播業職工會
分會：TVB職員協會
香港復康機構工場導師會
香港心理衛生會職員會
醫院管理局職工總會
香港迪士尼樂園職工會
海洋公園職工會
駕駛教師協會
通利教職員工會
香港美容美髮職工會
香港駕駛學院駕駛教師工會
個人及社區服務行業職工總會
香港社會工作者總工會
香港青年協會職員會
香港明愛員工會
香港基督教女青年會員工協會
香港復康會運輸助理員/車長工會
社會福利機構員工會
香港天主教機構職員協會
扶康會員工總會
嗇色園員工會
鍾錫熙長洲安老院有限公司員工協會
香港神託會社會服務部職工會
懷智職工會
香港郵政局員工會
港九拯溺員工會
政府工程技術及測量人員協會
政府第一標準薪級員工總會
政府僱員團結工會
食物環境衛生署管工職系工會
政府圖書館館長協會
政府製圖人員協會
消防處廚師職工會
香港警務處電訊技術人員工會
珠海學院教職員工會
大學及專上院校工會聯盟
香港大學職工會
香港中文大學員工總會
香港浸會大學教職員工會
香港教育專業人員協會
惠康有限公司職工會
零售、商業及成衣業總工會
(分會:保險及金融從業員權益分會)

電訊盈科職員協會
香港救世軍僱員協會
香港非緊急救護服務員工協會
香港職工會聯盟員工會
香港學校非教員職工會
通訊業總工會
香港配音從業員工會
通利教職員工會
職業訓練局非教職人員工會
港九勞工社團聯會
香港倉庫運輸物流員工協會
港九電子工業職工總會
港九金飾珠寶業職工會
中西飲食業職工會
香港拖輪專業人員工會

你一係買d勁野

一係罷工

仲有大陸磚材

我要上熱門

我哋有130萬手足，我哋要佢哋入工會

跟慣性，例如陣地既習慣，唔諗新方法

因為香港罷工罷到要癱經濟根本唔work
面對現實啦10號風球都返工點會同你因為政見黑白而罷工

又有女手足被姦成孕。你唔係繼續翻工、一切如常啊？

你又唔係手足，點解要聽你講

最奇係組織工會為罷工鋪路
但未組織好
聽日又要三罷

客觀分析聽唔入咪悉隨尊便
我純粹想講 話等公會自發三罷叫停黎明行動班人 係完全講唔通
吹雞吹得唔耐咩? 3個月都唔止啦家下

連五毛都推...... 咩事

你有冇睇個tg，從來冇人話只用工會罷工，法國一樣街頭+工會同時搞

工會吹雞+搞港島=一定掂

運動未完 仍需努力

係手足既，就諗方法modify，因為工運係安全好多，起碼唔洗中槍

推上熱門

I like your push

Tui

個個討論完左既遊行
不如長遠d諗下點樣成功罷工抗爭

一早應該開始，因為工會bargaining power大好多

明明有效

聽日嗰啲嗰度阻塞交通同真正嘅大罷工作相差好遠
效果會係點其實已經試過

唔係自發性嘅持續罷工政府根本唔會回應 呢個都係事實

利申核彈都唔割 但希望咁多位手足 諗下個目標同埋方向 同埋成本效益

有冇懶人包 / 一步一步嘅教學？
暫時見到好似全部都好簡略

順道問多句：
7個人可以成立一個工會
咁嗰7個人入面可唔可以再組隊 又開另一個新工會？

Telegram 入自己職業既工會

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

細公司就執，大公司裁員
真係搞罷工要長期罷，罷一兩又番工先會令人唔敢罷

128

721 85 811 831 101 1111

個個都話入工會
我可以同你講 香港人得把口

我係其中一個工會籌委
公海有千幾人 入會申請得雙位數

其實只入telegram，同實名登記有咩分別

推呀

推 點都要試下

係要成立100萬個工會

白領工會 招募會員

會員入會表格👇

12.13 1300-1500 尖沙咀街站
12.14 1200-1400 觀塘.荔枝角街站
12.20 1300-1500 中環街站

Thx